一句講哂，調整定股災？

調整
股災

股災前的調整

深度調整 穿50天線就梗

即係股災啦

升joy前嘅調整

深度調整

股災其實都係一個大調整

頭半年股災 後半年升災

2 個月股災，然後to the moon

股災型調整

如果個投票反映真實
負評多啲，應該會升返

我諗3月中先開始正常返